如果今晚萬年然到熱刺 我請大家每人一隻熱狗

旺角站c1出口派

但點會然到呀

善心打破0回覆

Lm

勉為其難幫你食

cccccccccccc

想食

熱狗好食

幾時派

有人派又ok喎

日期同時間呢

ok

你個名都值得有11隻

為左食熱狗唯有出返小小力

依加整定差唔多架喇

派未

好肚餓 派未

好憎樓豬 推到佢仆街

pish

Why

唔好咁25